其實幾時開始, 好地地一個國家老奉要接濟黎自其他地方既難民?

by wiki:
國際法確立的對難民的保護的原則主要有兩個，即「不驅回」原則和「國際團結合作原則」。前者要求，除非有正當理由認為難民有足以危害其所處國家的安全等其他嚴重情形，任何國家不得以任何方式，將難民驅逐或送回其生命或自由受到威脅的領土邊界；後者要求，世界各國在難民的接納、安置、援助、保護，難民事務開支的分攤以及消除和減少難民的產生的根源方面有責任加強團結與合作。

由香港假難民, 到歐洲蛔肆虐, 到美國各州違抗侵命令照收難民
可見世界存在一種極品左膠風氣
你地祖國自己管理不善, 憑乜野要其他國家幫你地執屎, 包埋你生養死葬?

80,90年代接濟支那難民

最重要既係, 係咪真難民根本冇樣睇
小至香港南亞狗搞事, 大至歐洲恐襲
全部都係呢班"難民"搞出黎
但班左膠仲係本住大愛精神見人就收, 究竟佢地個腦諗乜?

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

政府特登搞衰
借啲意取消酷刑公約

果個年代冇咁複雜
當時支那人冇而家咁離譜, 至少肯打工自食其力

要對比既話係越南難民
當年港英政府起碼肯遣返晒佢地或者送去第二度
而唔係特區政府咁on99俾佢地做香港人

有無考慮過如果有一日解放軍屠城但各國話唔收難民會點？

到時收哂個d國家仲唔死

無咁離譜？！
有無聽過省港奇兵…

如果去到呢一日所有香港人仲唔識反抗而只係識走佬
咁我寧願你屠到乾乾淨淨算